[救命]相機cmos有水漬點算?

岩岩行山影相 換鏡頭時 咁岩個到有野滴水
有點水 滴左落cmos
依家有水漬

有無人教我點做

搵水沖下啦

認真架 用水沖會有水漬

試過用tissue抹塵，但塊cmos好黏痴，
水漬就真係唔知

攞上去維修部搞 好似5舊水

微波爐

換鏡都唔識就咪撚玩單眼機啦

你識換又點會有水滴到入去

用脷舔可以起水漬

正解

冇理由因小失大

你都on9 咁岩有粒水滴係隔離彈入去
過程兩秒都無

換鏡嗰陣cmos永遠向下架喎，你滴水由地面彈上黎？

你老母比狗屌呀單你老母眼

收你200蚊幫你搞

見你舊post去泰北 想問有無plan去金三角 美賽
事關打算入緬甸境 happy share資料